求短租3-4個月地方（急）

有無人有地方出租？
屋企問題急需租3-4個月
Budget: $5000下
要求：
乾淨
大小無拘
如合租希望得女仔🙏🏻

利申：女，不煙不酒，無不良嗜好